應即時以星火呢單嘢嘅名義大遊行一次

應該要即時以星火呢單嘢嘅名義大遊行一次，話比全港市民同埋國際社會聽港共政府而家玩緊乜，等班港豬同商家佬醒吓，將其納入我方陣營
加速所有國家就呢件事表態同埋做實事，夾擊支拿國

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

英國先係主線呀！！

【致英國及美國政府的公開信】 《中英聯合聲明》- 條約簽署之第35年

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

推

，

呃藍絲真係有外國勢力
香港政府我dllm

宜家名正言順屈星火係外國勢力

Push

啱呀

dllm 死黑警

仲要快

做到咁撚出面
我屌爆你地老母啊死黑警！

我要遊行

打鐵襯熱，盡快搞個遊行！